入左立會既小心，團結呀！！！

一隻狗都無
有可能係空城計

外圍義士要小心頂住反包圍
最壞情況圍住立會放氣焗桑拿
邊個想出黎就開槍
再唔係幾隊速龍衝入去成個議事庭都係血

所以外圍既兄弟好重要
保護自己，保護入面既手足
唔好走

有機會反包圍...小心.....

開始擔心
唔知班狗想點

文宣幫傳
提防散水
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！